咩都唔做，只做兩件事

今日起大家只做兩件事，林病毒蛾下台，要建制撐警人仕全部收皮。個個星期去探毒蛾，去探建制（大家探人記得帶禮物）